[兄弟爬山] 發夢要帶咪！發夢要帶咪！發夢要帶咪！

頭先開錯台，再開一個！
睇返以前雨革散水黨/大台/糾察
點解我地阻止唔到佢地？
因為佢地好撚大聲！有支咪！甚至好撚多支咪！
要同班左膠有平等嘅話語權 要係現場真正做到各自努力
請中後排手足發夢要帶咪！發夢要帶咪！發夢要帶咪！
要拎支咪即時質疑班撚樣散水嘅決定！問佢有冇source同根據！
冇嘅話，呼籲中後排游離嘅示威者，唔好咁快散水，留係度頂住手足！
以上紅字嘅野，都要有支咪先做到架！！！！

推

睇返以前雨革散水黨/大台/糾察
點解我地阻止唔到佢地？
因為佢地好撚大聲！有支咪！甚至好撚多支咪！
要同班左膠有平等嘅話語權 要係現場真正做到各自努力
請中後排手足發夢要帶咪！發夢要帶咪！發夢要帶咪！
要拎支咪即時質疑班撚樣散水嘅決定！問佢有冇source同根據！
冇嘅話，呼籲中後排游離嘅示威者，唔好咁快散水，留係度頂住手足！
以上紅字嘅野，都要有支咪先做到架！！！！

想知邊到有得買

ssp大把
幾十蚊好似有支

推薦用藍芽喇叭+Microphone Live app

將喇叭變成大聲公

W

push